想收iphone 6/6plus/s 二手有冇介紹

我諗緊邊到買好

先達仔又唔係間間信得過

想睇下有冇CHING介紹邊到買二手機信譽好同有經驗

部機拎黎過渡期

我有部6仔 space gray 64gb
岩岩換完電 用落新機一樣 行緊10.3 pb7 爽到仆街

一年半黎都係帶套(airjacket)錫住用 係一次跌落地機頂花左少少

有興趣留個tg俾我

AROUND幾銀

我有部iphone6s plus 64gb 太空灰
上台機，用咗9個月， 原裝線無用過，角邊有小小花，有盒

有間ig shop 叫aroundphone 好平 好多follower
諗過買 但未行動
利申 非打手

先達lo哥

肥花用3380買左6s plus 16gb,用來打機用，一陣去收件

有部6 plus 64gb 黑色巴打有無興趣

巴打 你部機用左幾耐？

我成日都放d唔係一時3刻比你check到有暗病既機比人

底版半死 入過水開返 制失靈我都放過

2k 連盒同airjacket殻俾埋你 因為我就黎換紅色ip7

好似兩年幾 唔記得左

我就係驚咁啊屌

好撚驚 之前部機就係死底版

唔係自己fd 收二手預左啦無得避

我都睇過下 好似幾正咁 但我乜都唔識到時拎到上手都唔知點CHECK機

唉 就係咁先大獲

荃豐中心 地下 新穎 十幾年老字號

買部se 頂下先仲好啦

嫌太細部LOL

點解要買16gb ,64gb都唔係差太多

我果部都係3700 蚊 6s plus 64 gb

ching邊到買

真係要買就買d重有保養，可能會好少少

唔該晒你啊ching

買部新都係四千幾搞惦，冇謂貪一千幾百得物冇所用。

因為保到今年十二月同埋配件齊,今日收左，架機係移戈動出，得收據，係咪有得保

呢間野5s 16gb都賣2000都叫平

有部6 64GB 3000蚊唔洗

如果真係無事既話慳好多啊...

唔知佢D FOLLOWER堅定流...

唔知仲有冇介紹

同埋有野真係想問既

今時今日iphone6細機64gb 全新幾多錢到大約

我又未得閒落先達行個圈 想大概睇睇個價

apple store又無得賣iphone6 or plus

水貨鋪又驚無保養

求解答

有興趣想要，想送幾錢？
plz tg

海外網購撚Im

有無64gb?

follower可以買㗎啫

J下好 香港買吧啦

不如買se，iphone 6得1gb ram
好快會淘汰

小弟最近想買部ip7 上網睇有人放全新32gb $4788 話起3出機 可以一齊去3拎 想問咁有冇伏 話哂全新都5588

我都知好過6...但我都係中意6個樣多過se...

跟佢去實無死既

我係先達lo哥睇中部二手機

條友信唔信得過 年年炒iphone都見佢上電視唔知信唔信得過

上台一齊出通常套現出plan
正常冇伏

Gay lo都信
少年你太年輕了

係咪有故仔聽 我就真係呢方面乜都唔知既

佢間野二手機全部保用6個月 到時都差唔多有iphone8我就轉架啦

所以買過一次之後都唔敢再用二手

先達買電話同去妓院搵老婆有異曲同工之處

你自己google下先達 電話 中伏 報警呢d keywords

咁係咪唔洗買?

見佢6個月保應該無問題掛

前員工 做過一排不了
利申 無推介

呢間我已經無諗了

賣左關人撚事，到你真係有問題就唔同你整

閣下對買賣二手機好似好有高見

請問如果依家想平又要用幾個月貨仔 仲有咩路數呢